（突發支線行動）今晚迫爆灣仔Five guys，揮舞美國旗

今晚未必個個都得閒/黎得切去愛丁堡廣場感謝美帝
但只要有幾十美帝護旗手+100個連登仔排隊買野食
去灣仔Five guys（灣仔分店門面夠闊影相一流）

已經可以輕鬆迫爆five guys
唱埋美國國歌就更加好
之後擺上twitter
等美帝上至商家 下至平民
知道撐香港係有回報
至於點解唔係金拱門/星巴克
亦都係個好機會解釋返因爲呢兩間判左俾中資/親中商家
至於Five guys香港分店係特許經營
但check唔到係咩公司做
求fc

Push

啲包好貴.....

做乜鳩

集中愛丁堡啦

Sauce?

Shake shack 先係

I think he messed up shake shack & five guys

Mixed up

agger

push

屌你啦，想人唔去遮打？

愛丁堡俾你迫到企出龍和道又如何
但分一百幾十個和理非手足出去就已經本小利大

咁不如去大使館門口five guys

其實呢個係似修頓球場聲討勒邦占士既支線行動
志在有noise
要多d創意引起美國各界共鳴
唔通而家仲玩人鍊呀？

要有新意ok?
感謝美帝有好多方法

Tui

拉

堅要推, 朋友話有次行街, 好多狗圍灣仔, 幾千人跑, five guys佢哋叫人嚟避吓先, 真心係完全表現美國嘅精神

其實美國會都可以係出面搞下撐美活動喎

地理常識: 美國會係近赤柱位置

上公司註冊處, 就見到香港有一間公司叫Five Guys HK Limited
你有興趣自己download份Annual return黎睇究竟股東係乜水/推斷下係美國自己發展入香港定係Franchise咗出去

係
Popo隔住玻璃屌食客
水炮車射入內街果次

正喎
但真係遠左d

可唔可以直接俾答案我? 唔該哂, 真心想知

去得灣仔都唔差在去中環愛丁堡啦
咪鬼分散人流啦
今晚已經3個集會
仲要搞多個出黎
搞左記者都未必影到

download要俾錢的

On9

推

仲有Milkshake

今晚可以去大大力食感恩節大餐了

Thanks
其實黎緊星期六日中午都可以搞呢個支線活動
可能日頭效果更加好

Dayum Dayum Dayum

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :